高普讚嘆沙拿金球：世界級！

【Now Sports-體育】利物浦主場以2:0擊敗車路士，球隊距離奪得首個英超冠軍邁向一大步。賽後，高普大讚兩名愛將佐敦軒達臣及穆罕默德沙拿。

利物浦今場憑沙迪奧文尼及穆罕默德沙拿各建一功，以2:0輕鬆勝出。不過，最令高普（Jurgen Klopp）留下深刻印象的是隊長佐敦軒達臣：「我只認識謝拉特，但我並不知道他的領導能力。佐敦軒達臣是一名出色的領袖，我從第一天已經這樣說了。他沒有一部份是不重要的，在過去3場他表現相當出色，這對球隊來說是好事。」

對於穆罕默德沙拿今場射入的金球，高普表示：「這是一個世界級的入球，一個非常好的入球。今天實在太重要了，因為車路士實在太強，我們贏得比賽的方式確實令人鼓舞。」

此外，高普認為要贏得聯賽，紅軍必須要贏得所有賽事，即使面對榜尾球隊卡迪夫城也不應該放鬆。

講到贏晒就拎英超咁

有冇第二句

2條友返去又瘋狂做愛

魯迪加

邊隊贏都好
好多謝車路士為球迷踢左場咁精彩嘅比賽祝你地保前四成功

唔過1頁

試下車仔贏左你地會點
邊隊贏都好扮晒野

如果車仔贏咗，利迷應該會暴動

好嘔心

跣腳嗰次怨撚到而家

咁洛賓咪球球都金球

洛賓呢啲波大大話話入左過百球
上youtube睇佢入球集，睇到悶

明明依家奪冠被動都講到全勝都拎硬咁

佢哋成日覺得曼城會輸波，
和兩場都仲贏你得失球啦

你有冇讀過數學

數學專家

新阿爾克馬爾

和2場仲贏得失有咩問題

拜拜先

和兩場失4分呀天才

唔比贏得失球呀屌你

咁都有得笑

假設利全勝，曼城贏3個得失球
1. 曼 94
2. 利 97